其實財政預算，根本唔洗睇

因為依個政府只係想張政府既收入掉左佢，每年都唔會有咩祈望

係掉俾蝻同蝗